［多圖］皇軍與偽軍漢奸在華罪行

皇協軍審判協助八路軍的鄉民

皇軍破壞文化遺產

北平天安門掛上了明治天皇的畫像

軍政府極力壓制佛教傳播

放屁 沒有皇軍就沒有咱們黨

日軍向幼童洗腦

日軍在明治天皇壽辰當日巡遊

偽軍坐上貨車準備掃盪行動

皇軍在市區放火

這個明治天皇還真帥氣

皇軍公審反日志士

皇軍開大會